郭富城既炳

原曲：郭富城既強

傻強是你
能～官黑合力
條鄧炳 殺不死
揸枝棍噴椒噴水胡亂噴

傻強是你
能～鳩up大話
條鄧炳 正黑警
泯滅人證
才是圍城般宵禁

曾傻強弱智 仍傻強弱智
再騙再騙港豬故事
無忘曾六四 從前留下信紙

季炳都可以架